「認真」有咩方法可以保存個病毒

可以保存起碼一年。

擺去下年新年北京爆發。

有咩辦法

咳出黎雪住

對住雪櫃咳

支持

實有啲變態佬
keep住啲sample然後放毒